有無人外表同性格好大出入？

例如惡樣+善良on9性格